[
  {
    "answer": "Selecteer de dia waarna je een nieuwe wilt -> Invoegen -> Nieuwe dia -> Kies het dia-type",
    "question": "Voeg na dia ... een dia toe met type ...",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Selecteer de dia -> Rechtsklik -> Dia verwijderen",
    "question": "Verwijder dia ...",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Selecteer de dia -> Start -> Dia's -> Dia indeling -> Kies het gewenste type",
    "question": "Geef de dia het type ...",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Selecteer de tekst -> Start -> Lettertype -> Kies het gewenste lettertype",
    "question": "Verander het lettertype van ...",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Typ de nieuwe optie in de lijst. Als je van niveau moet veranderen kan je bij Start -> Alinea -> Lijstniveau verhogen/verlagen",
    "question": "Voeg de optie ... toe",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Invoegen -> SmartArt -> Kies het gewenste SmartArt-type OF Selecteer een lijst -> Rechtsklik -> Converteer naar SmartArt",
    "question": "Voeg SmartArt toe",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Selecteer het SmartArt-schema of de vorm -> Bolletjes aan de rand slepen om de grootte aan te passen",
    "question": "Maak het schema/de vorm kleiner zodat het past",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Selecteer het object -> Animaties -> Kies de gewenste animatie",
    "question": "Voeg de animatie ... aan ... toe",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Selecteer het object -> Animaties -> Effectopties -> Een voor een OF Voeg de animaties een voor een toe",
    "question": "Zorg ervoor dat de animatie een voor een",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Selecteer het object waarvan je de positie wilt veranderen -> Animaties -> Tijdsinstellingen -> Eerder/later verplaatsen",
    "question": "Pas de volgorde van animaties aan",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Selecteer het object -> Animaties -> Kies de gewenste animatie (bijvoorbeeld binnenvliegen) -> Effectopties -> Kies richting",
    "question": "Laat de animatie van linksonder binnenvliegen",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Selecteer de dia -> Overgangen -> Kies de gewenste overgangseffecten",
    "question": "Geef dia .. de overgang ...",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Ga naar de dia -> Druk onderaan op het 'Notities' knopje of sleep het notitieveld van onder de dia omhoog -> Voeg tekst toe",
    "question": "Voeg een notitie toe aan dia ...",
    "url": "https://support.microsoft.com/nl-nl/office/sprekersnotities-toevoegen-aan-uw-dia-s-26985155-35f5-45ba-812b-e1bd3c48928e"
  }
]
